揭秘！ 震惊十四亿中国人民！ 最大的港独集团“香港再出发”，上线啦！

揭秘！ 震惊十四亿中国人民！ 最大的港独集团“香港再出发”，上线啦！

黑暴的口号是什么？ 光复香港！ 这个港独组织叫什么名字？ 香港再出发！ 两者有什么关系，你品，你细品！

单凭一个名字当然就不能武断这是个港独组织，但你们看看这个组织里的重磅成员有谁！就是早前被香港执政党发文谴责为蟑螂王的李嘉诚！李嘉诚何许人也就不用介绍了，就是那个几年前全面从国内撤资，都把资金投资到黑暴的主子英国那里！

呵呵，在国内吸血吸了这么久，然后都统统贡献给主子英国了！

就在国家大力谴责黑暴蟑螂的时候，这只为黑暴提供行动资金，是其背后最大金主的蟑螂王说了什么！ 它叫国家放过这些黑暴！幸好香港的执政党立马发文，将其蟑螂王的身份捶实！

现在这只蟑螂王公然组织起这个什么狗屁香港再出发，其歹毒的用心，昭然若揭了！

干

操 甲蟲王 李嘉誠 帶隊為港獨背書

梁振英 董建華 是腦進水嗎？ 看不起國家嗎？

譚惠珠 幹啥也跳進這潭混水

who

大家可以再看看这个港独组织声称的宗皆是什么！ 就是帮助年轻人找工作！ 令香港的废青有收入来源，好让它们继续搞破坏！

港独狗

港獨大台

向港獨再出發

長輩圖

港独黑暴！

還有港獨歌手周柏豪

广传，同意请转发，好人一生平安

港獨再出發

要實名 之前兩個申請落既ac都俾人封左
唔夠膽玩

we chat 幫到你

操你妈的破渔村, 咱们就不来消费

Nmsl!

港英餘孽

港獨組織實捶